Tor + Darkweb + Bitcoin + Ransomware

未來世界大趨勢

網路世界秩序越來越亂

點解你唔出手阻止?

點阻止？
FBI 都冇辦法 ....
又涉及自由，私隱和人權問題

Bitcoin預言過多兩年會死
個價位已經高到離曬譜
我係卜口